28- Suponha que uma pessoa compre 5 unidades de um mesmo produto, pague com uma nota de R$ 50,00 e receba R$ 15,50 de troco. Nessa situao, cada unidade do referido produto custa
a) menos de R$ 3,00.
b) mais de R$ 3,00 e menos de R$ 4,50.
c) mais de R$ 4,50 e menos de R$ 6,00.
d) mais de R$ 6,00 e menos de R$ 7,50.
e) mais de R$ 7,50.
Resposta: D
Veja mais em http://professorjoselias.blogspot.com